{
    "question": "Terbentuknya tanah pada awalnya dimulai dari proses\r\n\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>proses terbentuknya tanah itu dimulai dari pelapukan batu, baik fisik maupun kimia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu :D</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "seseorang-bekerja-dengan-giat-untuk-memperoleh-penghasil-dan-seba-311",
            "question": "seseorang bekerja dengan giat untuk memperoleh penghasil dan sebagian penghasilannya digunakan untuk membantu orang lain yang membutuhkan maka tindakan itu disebut a motif untuk memenuhi kebutuhan B motif untuk berbuat sosial C motif untuk mendapat penghargaan D motif untuk memperoleh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.motif untuk berbuat sosial</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. motif berbuat sosial</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-jenis-badan-usaha-berdasarkan-pemiliknya-376",
            "question": "Sebutkan 3 jenis badan usaha berdasarkan pemiliknya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>-Badan Usaha Milik Negara (BUMN) Badan Usaha Milik Negara adalah badan usaha yang didirikan oleh pemerintah dengan modal sepenuhnya dimiliki oleh pemerintah / negara. </p><p>-Badan Usaha Milik Swasta (BUMS) </p><p>-Badan Usaha Campuran.</p><p></p><p></p><h2>Semoga Bermanfaat Ya</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-kebutuhan-dan-permintaan-sangat-berbeda-di-karnakan-antar-w-503",
            "question": "4. Kebutuhan dan permintaan sangat berbeda di karnakan...    Antar wilayah\r\nb. Antar ruang\r\nc. Individu\r\nd. Perkotaan\r\na.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.INDIVIDU </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>MAAF KALO SALAH</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. individu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna setiap orang/individu memiliki kebutuhan dan permintaan yang berbeda, maka itu berpengaruh pula terhadap suatu produk.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-kurva-permintaan-berdasarkan-table-di-bawah-ini-harea-per-706",
            "question": "Buatlah kurva permintaan berdasarkan table di bawah ini    Harea per kilogram\r\nRp 15.000\r\n2\r\nRp 13.000\r\n3\r\nD.DDD\r\nSE\r\n5\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1</p><p>81000 :v.    vvvvvvvshhwhehe</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapa-triliun-sumbangan-sektor-kelautan-terhadap-produk-domestik-278",
            "question": "Berapa triliun sumbangan sektor kelautan terhadap produk domestik bruto \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1,3 triliun per tahun atau 5 kali</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "setiap-bakteri-akan-membelah-diri-menjadi-2-per-20menitjika-puku-731",
            "question": "Setiap bakteri akan membelah diri menjadi 2 per 20menit.Jika pukul 10:00 banyak bakteri 25,banyak bakteri pukul 11:20 adalah    kasih tau caranya juga ya biar ngerti\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Waktu = 11.20 - 10.00 = 1 jam 20 menit = 80 Menit</p><p><em>Setiap bakteri akan membelah diri menjadi 2 per 20 menit.</em><em> </em><strong>Jadi </strong><strong>caranya </strong><strong>adalah </strong><strong>:</strong></p><p>80 menit : 20 menit = 4 kali</p><p>25 bakteri \u00d7 membelah menjadi 2 \u00d7 4 kali </p><p>= <strong>200 </strong><strong>bakteri</strong></p><p></p><p><strong>Jadi </strong><strong>pada </strong><strong>pukul </strong><strong>1</strong><strong>1</strong><strong>:</strong><strong>2</strong><strong>0</strong><strong> </strong><strong>jumlah </strong><strong>bakteri </strong><strong>ada </strong><strong>2</strong><strong>0</strong><strong>0</strong><strong> </strong><strong>bakteri</strong></p><p></p><p><strong><em>Jadikan</em></strong><strong><em> jawaban</em></strong><strong><em> tercerdas</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-salah-satu-tokoh-dari-kerajaan-majapahit-yang-mempunyai-tekad-483",
            "question": "1. Salah satu tokoh dari kerajaan Majapahit yang mempunyai tekad pantang menyerah    untuk menyatukan Nusantara adalah ....\r\na. Raja Brawijaya\r\nb. Raden Wijaya\r\nc. Maha Patih Gajah Mada\r\nd. Raja Hayam Wuruk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Maha Patih Gajah Mada</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Maha Patih Gajah Mada</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "peran-rumah-tangga-keluarga-sebagai-pelaku-ekonomi-ada-dua-tulisk-338",
            "question": "Peran rumah tangga keluarga sebagai pelaku ekonomi ada dua tuliskan dan jelaskan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u2022 <strong>Penyedia atau pemilik faktor produksi</strong></p><p>   Kelompok rumah tangga konsumen berperan sebagai penyedia dan pemilik faktor produksi yang dibutuhkan produsen untuk menghasilkan barang dan jasa. </p><p></p><p>\u2022 <strong>Bertindak sebagai </strong><strong>konsumen</strong></p><p><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong>Kelompok rumah tangga konsumen merupakan kelompok masyarakat yang kegiatannya menghabiskan dan/atau mengurangi nilai guna barang serta jasa.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "east-india-company-atau-eic-tidak-banyak-memiliki-pengaruh-di-ind-930",
            "question": "East India company atau EIC tidak banyak memiliki pengaruh di Indonesia karena...    a. EIC terdesak oleh Belanda sehingga Inggris menyingkir ke asia Selatan-asia timur.\r\nb. VOC milik Belanda lebih dulu menguasai wilayah rempah-rempah di Indonesia.\r\nc. EIC tidak bisa bersosialisasi dengan banyak masyarakat di Indonesia.\r\nd. EIC banyak memiliki pesaing di benua Eropa sehingga tidak banyak berkiprah di Indonesia.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. EIC terdesak oleh Belanda sehingga Inggris menyingkir ke Asia Selatan - Asia timur. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "warming-up-sering-disebut-dengan-istila-970",
            "question": "Warming Up sering disebut dengan istila\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2><strong><em><u>Pemanasan</u></em></strong></h2><p></p><p>penjelasan: Itu Bahasa Inggris</p><p></p><p></p><p></p><p><strong>JADIKAN JAWABAN TERBAIK JIKA ANDA MERASA TERBANTU</strong><strong>\u2728</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pemanasan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Warming-up atau pemanasan adalah kerja gerak tubuh dalam mempersiapkan keadaan tubuh secara optimal sebelum melakukan aktifitas olahraga dengan mempersiapkan emosional, psikologis dan fisik</p><p></p><h3>jadikan jawaban terbaik di merasa terbantu:)</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}